［達哥變質］由現在開始 連登罷睇達哥大行動！

當日我地推得你上位 今日我地就禁得你低！

你係由群眾決定你命運，變質就要接受群眾既唾棄

你今天依附權貴，親共賣港，是非不分

群眾既離棄就係對你最大既報答

達哥，你等著收台吧！

罷睇

罷睇一星期

做咩事

樓主有精神分裂
自己親共， 又反人親共

連登幾時推左達哥上位 ？

我愛達哥

達哥開台 連狗都唔知係邊到啦

喺高登

五毛揾野屌啫

罷你老母，古惑狼不知幾高質
同當年變形金剛有得揮

好,就罷睇一星期啦

罷睇左好耐
希望更多手足響應

達哥真係狗黎
中共比錢佢就奶

G持，叫佢找埋backup佬條數

達哥死患 你地愈反達仔愈紅

Lm

時事台？

( Show Blocked User - 維他命K )

係囉屌 達哥痴撚線 又收美國佬錢去美國 加下又收德國佬錢
美德香港人黎

有咩問題，人地有料就收得人錢，葡萄人地不如改變自己

打機者咁都拉埋黎講
on9

痴撚線

達哥做過咩事？